作左首歌 想知道大家覺得點

Love You All
當天黑了 要是我陷凝重 便由你照料我
當天光了 要是你發場夢 是和我去蜜月了
現在你太就我 但我太善忘 原來幾多身邊優秀伴侶你都沒看。
你一直等 等我歸來 但我偏偏不知多麼諷刺如蠢漢
但你繼續愛，不願放 仍然一天一天一天過去都繼續愛
愛我這白癡 釋放我心房，讓我始終一天終會發覺 你愛的我 多負心漢

剛剛交往 我就似發場夢 難忘你吻下我
一起久了 愛就似要停動 便忘記愛著過
但是你太就我 太願忙 頻頻叮囑身邊蠢蠢的我你很愛我
我一直蠢 蠢過那蟑螂 但你偏偏一心一意愛我如真愛
但我繼續錯 繼續傻 仍然一天一天一天到晚不願看
我的目光 不再鋒芒，沒有花多一點心思愛你的 這負心漢
直到一天一天 我終於看到 你有多值得愛wor～哦
等到有一天 等到那一天 你著起婚紗去講
現在你滿是愛 心花放 從來不知真的等到我會真正愛 但你都要等 等我歸來 直到一天一天終會看到這景況
現在你已是我 love you all 迎來一天一天真心愛你的狀況 我要一直講 I love you all
是為了要 報答愛我的 Mrs wong

Push

你首歌用眼睇？

你段野叫詞唔係歌